Требования: Новичок, Смекалка d6+  
Персонаж быстро учится иностранным языкам и обладает  
уникальным талантом находить сходства между ними . Персонаж  
знает на начало игры количество языков, соответствующее его  
Смекалке . Он может осуществить проверку Смекалки со штрафом – 2,  
чтобы понять любой язык или диалект после недели, проведённой  
в соответствующей языковой среде .